{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/adamjeong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "황리단길 아담정"
    },
    "text": "ファンリダンキルアダムジョンは慶州に位置するゲストハウスです。 ここでは庭園と禁煙室、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。 慶州ワールドからは約9.3km離れた場所にあり、石窟庵までは22km、慶州国立博物館までは2.4km、浦石亭までは3.5kmの距離に位置しています。 ゲストハウスからは慶州世界文化エキスポ公園まで10km、仏国寺までは15kmの距離にあります。 客室にはやかんや専用バスルーム、シャワー設備、無料洗面用具、薄型テレビ、エアコンなどの設備が備わっています。 ダブルルームには休憩スペースが含まれており、冷蔵庫も備えています。 周辺には瞻星台、雁鴨池、慶州駅のような主要名所があり、最寄り空港は浦項空港に33km離れています。 このゲストハウスは慶州の中心部からは約900m離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンは庭園と禁煙室、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから慶州ワールドまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから慶州ワールドまでの距離は約9.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから石窟庵までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから石窟庵までの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから慶州国立博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから慶州国立博物館までの距離は2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから浦石亭までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから浦石亭までの距離は3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから慶州世界文化エキスポ公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから慶州世界文化エキスポ公園までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから仏国寺までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから仏国寺までの距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンの客室にはやかんや専用バスルーム、シャワー設備、無料洗面用具、薄型テレビ、エアコンなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンのダブルルームには何が含まれていますか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンのダブルルームには休憩スペースと冷蔵庫が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンの周辺にはどのような主要名所がありますか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンの周辺には瞻星台や雁鴨池、慶州駅などの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンから最寄り空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンから最寄り空港の浦項空港までの距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンは慶州の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンは慶州の中心部から約900m離れています。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルアダムジョンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ファンリダンキルアダムジョンのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 765
    }
}